搭緊車隔離有人係咁放臭屁應該點做好

如題
利申：我經歷緊好撚臭啊dklm

大啖大啖吸曬佢就唔嗅啦

扮打電話
大大聲講隔離有人狂放臭屁

利申我試過

我啱啱搭車都遇到

抵啦
聞我啲屁啦

呢個方法幾好但如果個條友厚面皮都係要硬聞

原來你就係我坐隔離個阿婆

攞酒精噴佢屎眼